# README #

Консольная программа калькулятор, которая вычисляет значения выражений, заданных на очень простом языке.

Программа принимает выражение в качестве аргумента, вычисляет значение выражения и печатает результат на консоль.


Ещё примеры выражений:
Ввод 												Вывод

add(1, 2)											3

add(1, mult(2, 3))										7

mult(add(2, 2), div(9, 3))								        12

let(a, 5, add(a, a))									        10

let(a, 5, let(b, mult(a, 10), add(b, a)))   	                                   		55

let(a, let(b, 10, add(b, b)), let(b, 20, add(a, b)))	                                        40


Состав выражения:

·          Числа:

целые числа в диапазоне [numeric_limits<int>::min(), numeric_limits<int>::max()]

·          Переменные:

строки символов, символ из диапазона [a-z, A-Z]

·          Арифметические функции: add(), sub(), mult(), div()

Каждая функция принимает два произвольных выражения в качестве аргументов. Другими словами, любой из аргументов может быть произвольным выражением из данного списка.

·          Оператор “let” для присваивания значений переменным:

let(<variable name>, <value>, <expression where variable is used>)

Так же, как и в случае с арифметическими функциями, выражение, где используется переменная, может быть произвольным выражением из данного списка. 
